覺唔覺得啲人今日放閃既頻率仲多過情人節？

放乜撚嘢閃屌你老母

我講錯咩？